睇電影，美國幾咁巴屎易，又救地球又盛

返到現實，俾中國踩到狗咁，成個國家俾人生化攻擊後聲都唔敢聲，國內左膠當道，經濟又唔好，又出現崇中潮，印錢面都唔紅，一d道德都無，依家再睇返d電影，真係覺得美國垃圾到起雞皮 知唔知醜？

流浪地球

放心,套戲只去到一半,結局係消滅中共

雖然你講既係事實,但我唔鼓勵落井下石

處理完疫症過埋大選就黎料架啦
你估今次淨係美國佬嬲咁簡單?

猁迷個腦裝屎

又公道D
唔弱智都唔捧猁啦

美帝係咁架啦
一開波比人打到仆街之後7月4反擊

on9 仔
套套美劇都係講一開始比人打到極低潮先絕地反擊

就算2戰都係

一開始都係苦戰
做5毛都有d常識